quiz = {
		"cell": [
		{
			"question": "Öýjük teoriýasyny açan aym kim",
			"option1": "Şleýden bien Şwann",
			"option2": "Lewenguk bilen Wirhow",
			"option3": "Cytoskeleton, Vacuole, Chloroplast",
			"option4": "Cell membrane, Cytoplasm, Nucleus",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 1
		},
		{
			"question": "Öýjükde energiýa çeşmesi bolup hyzmat edýän organoid haýsy?",
			"option1": "Hloroplast",
			"option2": "Öýjük merkezi",
			"option3": "Mitokhondriýa",
			"option4": "Ýadro",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 3
		},
		{
			"question": "Öýjükdaki goljiniñ toplumy nähii düzüm böleklerinden durýar?",
			"option1": "Peroksisoma",
			"option2": "Diktiosoma",
			"option3": "Wezikula",
			"option4": "Ribosoma",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 2
		},
		{
			"question": "Öýjük membranasy näçe gatlakdan ybarat?",
			"option1": "2",
			"option2": "4",
			"option3": "1",
			"option4": "5",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 1
		},
		{
			"question": "Öýjügi öwrenýän ylyma näme diýilýär?",
			"option1": "sitologiya",
			"option2": "ornotologiýa",
			"option3": "zoologoýa",
			"option4": "botanika",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 1
		},
		{
			"question": "Lizosomalar nameden emele gelyar?",
			"option1": "mitokhondriýa",
			"option2": "goljinin apparatyndan",
			"option3": "endoplazmatik tordan",
			"option4": "vezikuladan",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 3
		},
		{
			"question": "Asakdakylaryn haysysynda oyjuk diwary bolmayar?",
			"option1": "mohlara",
			"option2": "osumlik oyjuginde ",
			"option3": "komelek oyjiginde",
			"option4": "haywan oyjuginde",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 1
		},
		{
			"question": "Fotosintez hadysadyny yerine yetiryan oyjuk organeli haysy?",
			"option1": "ribosoma",
			"option2": "Mitokhondriýa",
			"option3": "hloroplast",
			"option4": "Goljiniň bedenjigi",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 3
		},
		{
			"question": "Asakdakylaryn haysysy ahli oyjuklerde tapylyar?",
			"option1": "hloroplast",
			"option2": "Mitokhondriýa",
			"option3": "Ribosoma",
			"option4": "Goljiniň bedenjigi",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 3
		},
		{
			"question": "Oyjuk teoriyasy nace punktdan ybarat?",
			"option1": "4",
			"option2": "3",
			"option3": "6",
			"option4": "2",
			"viseted": 0,
			"correctAns": 2
		},
		],
		"animal": [],
		"plant": [],
		"Ecology": [],
		"Evolution": [],
		"Genetics": [],
}